# README #

DZ1_5 это домашнее задание к лекции 1.5 "Классы и их применение в Python" курса py-18 на Нетологии

### What is this repository for? ###

Этот репозиторий нужен чтобы:
* Получить опыт работы с классами, применить на практике принципы ООП
* Получить опыт работы с системой контроля версий Git
* Научиться пользоваться IDE Python
